【車廠爭盾】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Fabregas, Kante, Alonso; Willian, Batshuayi, Pedro

雲加是主

雲加又玩奇招

見到後備有丫叔唔開胃 食唔落飯

No wilshere 😞

屌你老母好唔好?

留名

埃及 + XHAKA

係咪坐下後備席唔出場都jer?=_="

有 d 舊arsenal hk uk magazine 想dum ,有冇手足要

個陣真係誇過上次FA CUP 贏到跳樓了

放心，等英超復出

埃及=垃圾

食咗飯先睇就夠了

燒咗佢

老老豆豆 我就派波衫 幾年前第三作客
法定時間撚車狗 就派兩件 輸波都派一件
由10年開始 未和過 派就派硬 係睇下派幾多件

講咁耐都冇圖

出100分打左仲乜9

出哥斯拉啦屌

派我

講左幾年

爺爺真係玩尻Laca等佢比人屌 第一場正式比賽就要獨力支撐前場

哥斯拉頂黑碧要同張仔換位就gd

水貨

可惜，呢件印左哥斯尼

跟劇本 基佬又救世

仲要搵IWOBI 黑B 100分 3件垃圾圍住佢

又反100分 今場有冇攻勢都要睇佢頭啦

奧燒咩事

點解唔出k6

初黎報到未夠年資呀

奧燒山狗k6做乜唔出

ban

星級佈景版

錯了 係呃緊aoc續約

藍斯傷囉

逆足翼衛

垃圾陣

唔係出得咩，摸西斯都得啦

傷，休，停。

張仔rebona出波

垃圾啞仔一件 出大梅仲好

停乜撚 k6出得嫁

黑b踢踢下都會走去打左翼

踢左咁多場熱身賽都未試過FULL TEAM踢一次
等開季聯賽先慢慢夾? 老野真係

藍燒傷，山冇態

停三場呀，老母屌你

是旦有一個既話正選11人睇落都勁唔少

依場唔計呀

做咩唔自己著

英格蘭超級盃都唔計

你就垃圾

得罪講句
如果藍燒傷 山冇態 就要擺到咁樣

我唔覺得係 well prepare for the season...

咩size牙？

習慣緊拋棄舊衫

對面唔撚出達仔

年年都係咁架啦

唔講第樣，只講熱身賽狀態

Iwobi >>> Ozil
Nelson = Sead > Ox > Hector
Giroud > Theo > Laca = Danny

batshuayi又強姦我廠

咁咪好囉 比佢入到一球 唔知要餓死幾多人

係咪質疑雲加呀 過千場調動呀

爺爺:拎盾就成夠日架啦我廠就

其實都係教練問題 如果係廢sir/ 摩佬用e 班人應該幾勁

呢場都唔係全正選陣

兩件m
屌個年隻game全部燈哂
我自己有件黑b

Hector

中埸來講

Xhaka > Eleney > Coq = Ramsey

爺爺不嬲輸波輸到曚後，先睇狀態排陣，
佢呢排心情好，又亂鳩排

講真，冇個三個以依家嘅人出咁嘅陣都叫正路啦

唔出Nelson Sead 同 Giroud 都叫正路？

出Hector我寧願出Debuchy都無咁嬲
個態弱到

希望佢唔好球球衝出廣告版

住烏後備先有用，出Nelson寧願要比比鳥練態算，不過我揀嘅話會kxxxxxxx左閘，100分右閘

奧燒傷左？

而家J5條女勁好J

踢得好既唔出 踢得出既要正選練態
癡撚線

有季尾個態7成都夠做

上季第一場利物浦都係咁
出左個正路陣

結果咪輸波後同大家講 not prepared
咁點解唔早d prepare? 買人妹下妹下好似阿婆吮鳳爪咁

sorry 其實年年都係咁

羅太教理財

chambers+holding打中堅叫正路

今年佢話佢Well prepared

大波少婦

中伏

係喎柏芝都冇得出

十幾碎五萬蚊利是錢

仲諗住 tvb+女 實冇伏

黑碧同2&b都助攻過拿卡 依個陣實入567球

果時係得佢兩個中堅
睇下點叫正路啦

我個人就當然認為正路係要盡早買人

雲加不嬲都係呢個玩法

FYY

釣魚台是中國的 蒼井空是我們的 社區盾是我廠的

FAPFAPFAPFAPFPAFPAFPAFPAPF

左邊條女

臨尾影佢吹風扇吹起晒條裙，勁正

有無link

Ryo蛇

咩節目嚟

片?

支持tvb啦仆街

學是學非
TVB播阿狗之外唯一高汁節目

山狗出到?

用血型黎講點投資
仲要上電視9UP

乜撚嘢節目黎

好好笑

關你撚事啊

做嘜9

No Alexis No Ozil No Sead No Kos No Giroud

Unreasonable

利申AB

係澳洲支持唔到TVB

山狗後備都無 真係對李城第一場先出

屌你毒狗
希望你生性病

文傑

laca水貨點入到車波

冇k6真係唔撚明

A week before the season starts and we're still playing players out of position, I'm actually baffled by that line up!

rip

唔係紅左無得出咩

紅牌呀ching

今晚我廠然波每位quote 手足派一個number

Özil (ankle) & Ramsey (calf) miss out today as a precaution for Leicester on Friday, while Alexis & Mustafi aren't risked. [@charles_watts]

456陣🤣

2628

TVB skip 國歌

文傑好靚仔

文傑白紅衫

文傑又燈車狗

冇溫布萊球王山狗同藍斯聽收皮啦

大炒陣

今埸睇Cesc算

社區盾播國歌架咩

直播係咪要登記mytvsuper先有得睇
電視比屋企人霸左

有呀

Yes

唱果條女好豬

游生吊打其餘兩件垃圾

冇燒山

識波

Photos: Absentee from today's squad, Alexis Sanchez, goes through the matchday programme in the Arsenal dressing room. [@Stuart_PhotoAFC]

明天體育頭版 拿卡顯身價 列強頭痕

Ching你唔好咁痴線啦

點解冇藍 冇燒 冇山

真天子淺野呢

Alexis又玩微表情

大炒垃圾阿

爺爺想輸，拎親邪盾既果季都冇好野

文傑冇得j藍斯 反燒

最強前鋒仲係德甲

2.5大?

游生真係完勝TVB其他講波佬

旁述有李偉文，文傑仲有邊個

用電話註冊啦，免費台有j5

新槍手啞火 雲加頭痕

潘文迪

呢個似樣

CECH

果個dickson 乜水，做派牌

做乜鳩

iwobi

德甲東洋虎 震驚歐洲

貝林連係乜水？唔識呢條友

屌你mankit平時係網台屌人就咁出口成文

叫你講波就食哂縲絲咁

Aoc

100分

張

文傑又話嘉賓
好似會講埋波咁

留力

二線主持

右腳都咁

搶埋鐘仔個位

全勝

文條打J

所以佢打中間既話等如踢少個

點解唔出山狗？

要躝

有無巴打有直播link

文杰偷笑

平時d自信去哂邊

即場屌ozil呀笨

Mytv J5

點解個陣踢落怪怪地

比歷連冇球出波係靚既

轉左柒頭之後就係咁

個後生仔講得唔錯 佢老豆安慰了

喺街有無手機link

轟唔算逼得緊

mytv super app咪有直播

下載mytvsuper

電叻教出嚟係咁上下

其他果兩條友可以收爹比返游生solo

進攻個陣後防2中堅 夢遺lwb位助攻 aoc入左中路

差d

Iwobi

2&b

黑b

🙇🏻🙇🏻🙇🏻

張仔好適合打欖球

2&b咁勁

拿卡又柒

2 N b

義和B

禾比

禾比>Ozil

依禾比

耳和鼻

義和b

2&b仲勁過臭燒

Dickson都講得唔錯

渣

拿卡躝

睇錯2nb 同黑b

禾b

躝

拿卡d企位好差

Xhaka

黑碧

Black b

拿卡錫呢下意識好好

冇燒山d波咁直接

黑 b z頭槌唔是妹勁架咩

2禾b

個後生仔討好文傑 係咁讚藍斯

Nacho壓到咁撚前

拿卡躝la 好廢呀

夢遺都見到拿卡走位

禁住黎屌

唔risk山狗 mustafi 即係正選出英超

XHAKA

一進攻就係咁
俾人打反擊左路會得返梅毒

游生識你老鼠

2and b

2&b 今日😱😱😱😱

屌打車仔

2b

2nb 咁撚勁既

2nb咁撚勁嘅

想引文傑屌佢屎忽

2&b 三億

呢個係wobiI

彈彈波😂

踢Fifa完全進攻型

仲好睇過上次中國個場

三鬼拍門

咁撚勁嘅屌

車路士完全唔壓逼，d節奏慢到pk

搵兩條阿狗圍爐講波

2禾b好生

干地黑暗兵法

2和b食錯嘢？

其實係梅西黎

文傑迷法比狗

輸波買人

文傑迷法

埃及+ XHAKA

中場傳波快幾多

反燒

引戰

你老味文傑讚法比一腳攞命
Ozil就話得一腳波

數一數二 邊個一邊個二.....

迷法反奧

拿卡唔太廢喎

ooo條仆街搞到人邊phanton of opera

知自己廢 快D傳走好過 我藍係咁拎咪個波 扮中埸大師

IMessi

如果轟踢返逼搶，xhaka+埃及仔應該波都控唔到

黑b都幾生

法比無咩頭髮了

傳唔到

我都覺好左好多 我認為同隊友配合好左

黑b夠勤力

仲話賣黑b

俾人狂拉衫

加油

最已陣
燒山藍斯all 躝

車仔件衫真係好醜 正色T + LOGO

暫時好似幾好J

個焦點放哂係文傑身上

留名

黑b前一鋒黎講樣樣都好平均

30M

知拿卡跑得慢 自己推左先

俾阿狗玩呢十幾分鐘
之後就認真

成日都諗起6:0

Nike d template係咁

爺爺落 order 唔俾斬？

前面3black 幾勁下

河丁

等錢開飯咩

黑b頭先球頭搥咪斬過去

羅乜撚野丁

2nb>黑b>水貨拿卡

左邊直頭係aoc左翼 夢遺左閘

阿狗控定個波3秒都冇人逼埋黎

痴線比比鳥

等照肺
爺爺不嬲都唔俾斬架啦

真

想返巴塞

【體育】法國射手拿卡錫迪今夏加盟阿仙奴，我們都知道他以5200萬鎊破了後者轉會費紀錄，也知道他上季為里昂攻入37球，但這些小事，你知道嗎？

5歲的時候，拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）加盟了住所附近的小球會Elan Sportif De Lyon，自此足球天份就一發不可收拾；當時的教練柏斯說：「他可以運球整個半場，射入8、9、10球。」

不過，那時的拿卡錫迪太害羞了，取得太多入球後會感到尷尬，而且為了顧及對手感受，自願停止射門，只貢獻助攻，甚至出任所有小朋友都不想做的門將。柏斯指他從小就是個敏感的人：「他是個完美完義者，若錯失入球機會會哭出來，因為感到自己令球隊失望。」

由於拿卡錫迪助Elan Sportif De Lyon不時於青年賽擊敗同市的強隊里昂，後者自然不會錯過這位天才球員。轉投里昂後，他保持高入球量，更入選法國青年軍，但在學業上卻沒有相對的成熟。

其好友、前格拉斯哥流浪後衛科利就大爆，二人有時寧願去踢波或識女仔，都不去上堂：「他常常都不上英文堂，所以要花更多時間去學習。」語言當然重要，但入球才是足球壇的共通語言，且看在周日社區盾，拿卡錫迪會高呼英文「goal」還是法文的「but」。

圖片來源 : ©AFP

咁早唔使咁鏟掛

抽疤

D防守0進步

打緊 253陣

又創現代足球先河

比比鳥冇態到咁，比番100分打右邊
出kxxxxxx 打左啦

個個知你有222M 揸手 重唔食著你呀

拿卡打開反擊接開長傳
宜家要打短傳

以前都係靠快追返

傷完之後冇咁快就出事

文傑d語氣

真 雲加

諗番足總杯決賽唔得架咩

black b

黑b一扭四

黑b今場啲帶波

黑b 同2nb 今日好撚勁

班黑人咁勁既

黑b咁fit係咪代表就快傷

三個黑人搶波好齊心
好耐冇見到

代表賣得

黑b練左咁多年，終於用到雲佬親身教授既真傳

班主持瘋狂恥笑

Where is Chambers now

Arsenal 啲波要再爽啲

邊撚個叫羅丁

爭好遠下話

2中堅陣

紅牌出唔到？？聽到未
K6有得出

TVB譯缺洛荷丁

法比狗呢下

啲譯名好亂

又咪豬

拿卡踢成點

黑b平時第一腳都甩左啦

pedro 真心勁

咩情況 就到屋企

最撚勁都係柏度，成日有神來之筆

廢。躝

阿朗素

阿朗素麥基咁既樣

浩鼎

逼搶勤力過熱身賽

個樣都似

Holding植左髮

個場啲光暗睇得好辛苦

好撚似樣

黑碧好勤力

將100分 比比鳥

換哥斯拉+NELSON 就FIT哂

咁譯最好

拿卡

呢下

拿卡勁撚到

頂

中柱

水貨勁到

拿卡中柱

好準

?

拿卡呢球算係ok

爭d射左出黎

屌你賣啦5千萬咁都唔入

拿9

拿卡差啲

LACAZETTE

水貨勁

屌啦，貢令

Laca 我個FG

一球半球唔計

拿卡好抵

呢球比比

Agger fifa 必入啦

laca

咁都唔入 水貨

仲躝唔躝

軌版麥基
錬版阿朗素

賣得啦
通常呢d 球員會狂中柱

射係咁射

5000萬射柱
躝啦

同意 咁貴 叫你射柱呀 要射入個網內

黑b上哂身咁

比比鳥走啦

法比加斯好撚勁

依個就真係要走

新仔係咁問文傑

反骨

比比玩鳩2b

唔知點解雲加對親佢.

梗係唔搵個人痴住佢

go bra la diu

無佐危險夏薩特，無咁危險

Dllm aoc

刷鞋

唔入，躝

係咁撚文傑

AOC今日做乜
想壓低個價走?

What a play by Lacazette. We were so close to score the first goal at Wembley.

游生尼球射唔射得呢？

咪撚再講遊生啦柒頭

躝啦水貨

曬撚到

仲游生

屌你比比鳥躝la

著14號我入左啦屌

屌你比比仲廢過贊仔

比比鳥

比比

又玩9施冶

又用夢遺，史浩克條友呢？

躝啦 比比

狂派波俾游生講野

干地手勢叫插水

喺後場咁樣傳

比爾連同張子

咁大個龍都唔中竟然中條柱
水貨躝

差D輸

賤賣返疤啦屌

屌你老母阿朗素

代鍾仔派牌

Cech變清道夫門將

50m賣番比疤算

100分真係好撚蠢.

Me巧巧火

間諜

兩隊後防做乜

xhaka係咪專門去投訴

笑咗 球界外球

隊長料

埃及

垃圾比比鳥 躝

加入法國打交幫

黑b勁到

黑B 好野

黑b今日上哂身

黑b搶口

今日兩隊都鏟到痴線

傳果個係邊個？

黑b 勁到

d 防守狼到咁

爆光

爆頭

M4

見紅

爆肛

屌你老母咩

爆哂缸

GG per

嘩

大梅

Welback 真男人

茄汁呀

大梅流血

大梅爆缸

屌你老母

屌你老母死車狗

大梅好多血

wa

批爭我dllm

流好多血

做咩抄我

死車狗

呢球阿梅問題多 d

diu

因為佢真係前慕遜加柏隊長

兩隊都鐘意整傷對面d人

艾尼尼 打中堅

屌你卡希爾

好痛

屌你奶

去含啦車狗

流好撚多

死賤種又出踭

屌

單中堅陣

味撚出Niles

好心痛隊長

無事pls

死得仲快

咁樣都冇牌?

轉返4後衛

好man好有型

後備冇中堅

佢可能屌緊我鏟可能紅牌喇

講波新仔乜水？好搶口

出Niles我立即熄電視！

車狗茅西

YA 未開季 先死一件 巴西佬傷幾內?

大梅唔好傷出呀

偉文

又話慈善盾 2邊殺人咁

痴線 轉個鏡頭勁多血 個傷口好大下

大梅又傷

希望今季少d自爆

哥斯拉

大隻佬

咩肯定唔係中堅

爆缸戴頭罩姐

pedro話 以牙

Kxxxxxxxx

大舊衰出場

想mute左個新仔講波佬把聲

格衰又肥又黑

好傷下

啲波毛

卡so黑左咁多

三中堅 得一個正式中堅
雲加又贏

卡叔渡假樣

屌解呀

好撚嚴重

再創新陣 163

踢442

乜水嚟？

仆街

今日埃及仔好生

正式又253 陣轉為 163陣

熱身賽？

勁過哥帥

holding擔大旗

隊長

我岩岩都嚇左嚇

有me都唔擺後備

冇隊長
夢遺浩鼎實比黑鳩阿衣姦

不嬲勁過哥基

係哥基霸撚住個位

張伯斯點解冇後備.....

之前有手足話我地中堅好撚多 好夠數

成班中堅睇住唯一一個中堅傷出

一個中堅

個勢冇咗

係喎 張伯斯呢屌

dllm 雲加教佐幾廿年波，佢調動咁多次，個講波佬話考佢宜家點應變

個講波條好撚嘈

今埸著晒西裝坐觀眾席

撞死佢地

kxxxxxxxxx都可以算係中堅

仲係度咩？ 唔係借左

慘了

講到隊長好撚重要咁

雲加d調動咪得啖笑

咪係，都戇鳩

咪又係位換位

咁耐以來都唔合格咪要考

咁多年都肥佬咪要考

呢一刻係

夢遺正中堅

3中堅陣
有2隻左閘 1個新仔

仆街 開季真係冇中堅 同上年一鳩樣

似451 wo

死老野未淨係識望，調條撚

一中堅陣

全能後防

啲譯名 艾尼尼

車仔燒味了

斷左個勢

好心冇中堅就轉返4後衛喇

俾人斷左個勢

屌你442啦

100分真係亂比

點解唔擺k6

柏度舉哂手唔要牌咁，好好笑

一冇大梅軌就玩燒味

不了

佢一定要打rwb
收起比比烏啦

中路放題正式啟動

疑似受傷

WA做乜鳩

嚇撚死

抵啦

12m?

又插水

車狗又插水

狗隊

好多牌

又插水1

車狗都真係賤種黎

車狗

On9

插水好彩

插水

又插

又嚟

插到咁

癡撚線 兩次都係咁

比比鳥又差D仆街

哈

又插
on9?

車狗真係賤種黎 又插

狗隊真係狗隊

比d演技啦車狗

真係好彩遇到個眼利球證

100分成個黑洞咁

打三中堅，k6,大細梅，h16,m18.加埋柏芝，數量都唔夠，唔好講質量

差半個身位都敢插

Ox去番右面啦屌

去返右邊啦

比比鳥真係唔多掂

狗都識插水

快半秒就呃到12碼

笑到

呢球真係讚球證

中晒腳

又係溫布萊插水

不君子車狗

好過卡頓堡呢d盲撚

on99

100分好廢

屌你連飛機盾都要插水

掂都掂唔到

眼盲

有手足話好夠

想睇住污中堅呀屌你老味

100分傳咗俾對面隊

屌佢死返坎右邊啦

下半場換nelson啦 練好隻新仔好過

中到呀on9

張伯倫傳返比車仔...

癡撚線黑碧咁瘦都撞得走法比

死返去

Conte好有激情

自己後腳中前腳

張伯倫要斷幾多功勢

唔明吹咩

中你老味

大家都係黑腸
點解黑b渣過盧卡古咁多

韋碧克好積極

可以叫愛記加多D錢

攻又無守又無

兩個翼衛垃撚圾

快d過車啦

本身預咁換應該係
Holding E35 m18
B24 x29 c15 k31
現實

呢個人腳轉442都得喇

M4係受傷？

啲波係咁斷

真係中 不過係金章左腳中自己右腳

又比比鳥 條仆街一個半埸失誤幾多次

場場俾人咁foul 10個都唔夠啦

b24 波都傳唔好

搵返金條未？

比比鳥做乜鳩

大隻佬都幾快

比比鳥同100分 躝

右面廢到

肥仔呢下狂爆

Ox on99..

點解出hector

大隻佬跑很好快

黑碧平衡好屎

本身已經唔夠用

唔撚賣呀屌

剩係用黎打獌都正

Kxxxxxxx好鈍咁

係咁傳失

又要c治 carry

大隻佬玩跑online

黑B好勤力

雷斯

比雷斯撚狗

成隻牛咁

個跑姿好撚好笑

張伯G 去左邊?

雷斯呢下無點傳？

好快

一換中場真係輸哂

用頭

典型大隻佬跑步樣

頭呀

阿狗整體守得幾好
係比爾連特別廢

頭鎚

簡迪

大隻佬真係步大力雄

Xhaka MVP

起碼睇得出佢無hea

叫疤平平地80m收咗佢

間諜現身

屌你 波齡一埸

放ox去左真係

屌你間諜

冇Ramsey有d被動

贊仔仲勁

之前控左腳
唔知係咪黑 b

又想助攻

邊撚個羅丁

英格蘭籍 D 球員IQ 係咪特別低

呢下build up好

=.= E禾B

義和比

義和b轉身

廢 2&B

2&b好撚勁

2&b咁都起到腳

2和b

和比 又軟射

朗甸🤘

勁到義和比

2＆b打反擊巧巧J

義和b勁撚到

依禾比咁fit

2&b今日食錯藥

好撚勁WO果下

唔敢再反Iwobi了

紅白係阿仙奴右攻左

軟射..

其實 iwobi 潛質真係好高

黑美斯

義和b又上身

呢個係咪2&B黎

二和b

交就入撚左啦

比比鳥越踢越廢

比佢扭翻正

伊禾比值一億啦

高過尼日利亞籍少少

決定新一季迷iwobi

今場兩個攻中咩事

2nb係咪成材

尼日尼亞朗甸

似食左春藥

屌...

黑b =.=

勁過琴晚丹比利啦

黑b 躝

黑B.......

藍天射球!

對拜仁都係咁上下

真係好撚廢，阿狗

換左髮型後冇一埸好波過 日日掛著搞個頭

藍天射球

黑B射球

黑b回復正常

黑b射術係咪咁撚廢呀

韋帝呢腳盡顯身價

好悶

黑b射人好過啦

成名屌女無左處子身即廢左一半武功

點解可以咁高

洗撚買利馬 2和b夠做喇= =

義和比fit到

拿卡好似好矮

delay

笑到我 黑b

兩邊翼衛廢到嘔
中間就踢到識飛咁

隊長傷眼...

掛住做model拍廣告上電視，已經唔再專注足球事業

哥斯拉幾勁

阿仙奴不能無山狗。。

kxxxxx

Ox係左邊唔撚識出波

好多長波

有2nb 夠了

拿卡又消失了

大隻佬反應幾快

要學山狗

張伯倫擺左邊踢落好似唔太順

清好過跑，未必夠跑

有個100分 黑B 係左右

想有位踢都幾難

雷斯想殺拿卡咁

射左一球中柱又隱形

X朗加埃及好好j

今年個英超字咩事 新細明體？

100 分出波好廢

無內切，淨係傳中

擺邊邊都係廢.

屌你老味.

出NELSON 啦

100分 無力出波

chambo成日鳩傳中

睇落啲波去得爽手咗

Ox 踢左邊好唔掂

咩事呀，第一年睇盾？

今年有頭六真係執到

跟本唔岩踢
雲格on99

張伯倫廢到

擺返100分右邊啦屌

張伯倫掂咁多波無腳好波

我以為省到人
點知原來黑b天生神力

點解張伯倫要咁執著出波

19左腳 用右腳又比人守死

你咁講車路士咪一樣

可惜宜家冇中堅後備

呢下真係差左啲

車路士？

同義和B無火花

55

大隻佬比腳波都寧捨大力

上季初都係呢PAIR 最勁

哥基出番黎又變正選雪埃及

傳中又話鳩傳中
唔傳中又話雲加話唔俾傳中
爆底又話鳩爆

踢翼衛唔出波做乜

Xhaka = 回防勤力既Cesc

步大力雄

兩邊d傳中睇到嘔撚哂血
快撚d買lemar唔該

kxxxxxx 踢番100分個位應該有波入了

睇波

黑b粒波落返黎未

養和b

100分呢條ON9

俾佢傳中廿次先1次好波.

同GIBBS 一9樣

買LEMAR 啦

睇住人嚟俾啦 傳俾對面隊咁

睇左半埸除左Hector之外 其他球員無野好屌了

wb點內切
反擊成條路就冇哂人

屌100分無腳好波

100分打右 中場先勁

奧燒係咪傷咗？

哥斯拉真係睇人俾

100分以為踢到波入禁區就好撚勁咁. DUP低頭亂咁傳

無腦

沈生hoball

但係d長傳冇法比咁有侵略性

打左邊仲想點

柏g後備都無是咪玩撚猿

得最尾個下左腳差d姐
之前幾下都到位喇

錯腳閘係咁上下

張仔算係咁啦 唔明屌乜

無人完美

Cesc 換成 Ramsey 真係近年來最大既跌Grade

屌比比鳥好過啦 防守又係咁派膠
進攻又冇出現過

斬斬斬又唔用豬腦

LEMAR打撚到翼衛咩

張伯倫第一季黎都係打左邊都好勁

Ramsey點解無出？又傷？

重旋好難控
冇法比果啲咁柔

睇NELSON好過，雖然最後淨係會見到禾子

未落場已經屌緊

打iwobi 個位

冇人知
波都冇練

好似有少少傷

個季係右路撚艾狗

D出波下下地波 中腰 基佬都頂唔到啦

單以呢場計，拉埃及落中堅，換走比比鳥
哥斯拉左，100分右
換個中場入黎

痴線
咁仆街仔換做豬腦又點計

佢個D根本係腳面射出去

錯腳點樣出得好啊 cup大位射好過啦

唔好咁快出翻嚟唔該

點睇都係4後衛順d

kxxxxxx左, 100分踢番右邊好過

後備出邊個？呀叔？

岩呀

又迷藍

第一季果時

係大力版禾割

文傑又借d2讚藍斯

文傑愛將藍斯去左邊？

但今日個陣係岩藍斯打既

轉邊快

呢度個個怒屌100分
隔離班軌就話100分好撚勁好想要

冇卡蘇拿打四後衛 搞唔撚掂

係咪一定要左腳無哂位都斬呀

NELSON 俾基佬果球 識唔識呀

交去左邊真係同轟落去差唔多
Chok去右邊就重旋

40m deal

佢地同摩西斯比緊係勁

4後衛可以係4231

俾個摩西斯阿狗用 一定屌到仆街啦

記得早幾年有個巴西仔幼齒前鋒

一直係無工作證外借出去

條友仲係咪到?

差不多8-10年前.好似成3m買番黎

班軌on 9 架嘛，對國米係咁j 垃圾簡特華

Laca暫時表現還可以 大家點睇

張伯倫踢右邊都有呢d波啦

Wellington Silva

勝在夠準

中柱 躝

住烏
拉2＆b落一格

個個咩威靈頓施華？

今季俾皇馬撚左一次係燥底左啲架喇

入唔到波 躝

【隊長早日康復】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXXVII

因為其他屌都廢事

Ox廢咩？廢得過有人要擺佢踢左邊？
佢回防快搶波勤力同初時打後衛比已經係兩個人

走左9世啦-.-

真係無諗過比爾連廢到咁

賣咗去巴甲富明尼斯

應該係佢

六年約慢慢j

似度度
要餵到埋口比佢完成最後一腳

咁雲加想練下bellerin都合理嘅 ox又唔係無打過左

逆足除咗lahm azp 冇乜球員勁啦

走位未同韋帝夾得熟

髮型一個比一個柒 表現一場比一場差

唔搞個頭個陣好攻得 依家變咗hea踢等走人咁

比nelson上位啦
有競爭先有進步

見到卡叔，好似多左好多白頭髮
幾時先出到lead住班細

40m果陣就應該賣比疤啦

打上屆冠軍盟主先落個無態既人練波？

感覺b24 冇以前咁肯去 諗多左好多嘢咁 遇到樽頸

傳送還可以，射術走位唔差，但供應不足未可以定論

最慘唔靚仔

holding同m18

Ox一定要留
Hector 要過冷河反省下

好似查子咁剷光頭啦

文傑吹奏拿卡

文傑ff

變左黑心